[I]Puzzle&Dragons前玩家吹水區 [143]話左唔開

點解要逼我開😡

邊撚個咁快負皮

負皮是我俾的，希望樓主好好反省

我咪幫手回收緊舊post

開黎做咩＝。＝

-.-

E巴GO?

多謝大家支持

樓上係狗

繼續推島抽女主

負皮係俾樓豬既

負皮左你

唔開咪唔開
而家又去開
負皮下一頁

Oj

3z賜禾力量

好似無乜用

孖妹對腳

孖妹我架

好白

下

世清

有 B 隊

下夠未

終於可以清R龍信

雷姐插滿龍KILL應該可以打晒全部R龍

未開過

飛夠未

飛咩

Over!

=.=打緊了，等陣

有雷姐
但我應該冇其他隊員

光隊可以點組o黎打 padr 龍 ?
猶格協 ?

想去日本

派俾我
我好似得隻 7 龍咋

有無大佬可以同我換機械人左右手，唔該哂

有冇光8龍template

轉生戰軍冇 7c 覺
慘

開未

第一次試 雷左5巧屌禾

火 光 暗 都未開過
搵女朋友搞搞佢先

5390 0688

屌你

3 yuna

唔講咁多 即刻搏咀

孖妹轉生 係時候重拾興趣

😑

屌甩撚左手=.=

=.=?

以為你想儲技

有圖未

做野進度做得太快
被放幾日矛薪假 唔知開心好定傷心

鐵丁好sin mo

吹雞負皮樓G

支持

放假is 侮辱

響應鐵丁負左

樓主橙

甘就矛左 2千幾銀 矛得瘋狂課金

259又射左落海

幾日2000幾 你叫鐵丁部ps4典算

d 洗版留黎收息=.=?

遲囝😭😭

=.=
pass比禾?

不打了

轉到成pat屎咁廢事打落去會輸

jaga

負左

哇
戰軍轉生多隻手指咁撚勁既

唔好比我見到你唔用

準備好同戰軍格劍

242隊

我已經換左一套機械人+十幾粒龍機惡killer

果然無商不奸

有冇人打手手腳腳

轉行吹奏switch

買左了

Splatoon

屌你菊花

鳩白係雞

agger

25

原來你係白仔
冇留意到你又改o左名

你又玩返啦 ?

你弱智？

輕度弱智

Ok

我都係白仔

唔敢出聲😅😅😅

+++++

收嗲啦倒e

有時候係忍唔住笑

好惡

有無人打丁

笑到停唔撚到

開左 第四次打

我未過過🙂🙂🙂

刀唔G有咩好笑 咁係未過過牙麻😤😤

無笑 問你係唔係弱智ja😂

=.=

好啦 笑夠了！

始作俑者

有條友係咁用 ff彩波 換垃圾殺手

去女廁打陣飛機先

6點喎 你入厠所ot牙

SOR

天降= =
我火時封左pass俾我做咩

再黎？

冇睇你封左

COME ON

刀唔靚 。。。

我係法官大人一定判你地作假證供
收監一星期另加打滕三十下
靚唔靚, 係好主觀, 依家唔係一言堂唔比人地提反對既睇法
但係你貼親香港女仔高登班毒男一定搵到野彈
Angelababy 又唔靚
Janice Man又唔靚
kama又唔靚
A-Lin又唔靚
諸葛梓岐又唔靚
周秀娜又唔靚
Anjaylia又唔靚
但係又晚晚睇美女廚房, 又要咩推到完場喎
香港妹帶大眼仔, 一個二個 大眼仔, 呸
台妹帶大眼仔, 一個二個好似盲左咁 好正
台妹冇樣, 佢地會讚有波
連波都冇, 佢地會讚有靚腳
香港妹有樣, 佢地會嫌人冇波
連波都有, 佢地就會話人冇靚腳
你睇d高登仔
無圖就跪晒話人不地孝子要睇圖
張圖變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通,好差
係度嫌三嫌四
人地打扮下，就話人濃妝好假
人地素顏LOOK又話人村姑，好娘
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地樣樣都有又話人mk...咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk...著到成隻雞咁
好喇好喇，到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上高登就扮撚晒大少,乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
成世人連女人都未摸過
慘情到要日日對住AV打飛機
晚晚係高登同d人妖娘娘調情
綠光小美麗都當觀音拜
人地羅家英係大老倌都肯屌汪明荃
謝偉俊係專業律師都肯屌白韻琴
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個鄭裕玲你地d毒男都成班餓狗搶屎咁打柒呂方再搶住屌呀DoDo姐呀!
根本就連鮑姐你班毒男都無份!
話人前痾督尿照下自己個撚樣喇
不過小心唔好嚇親自己喎!
無錢又無樣得把死人口
仲要狗口長不出象牙
繼續打你地既隱形戰機喇!
其實你地就係覺得自己樣衰,
跟住就去夾硬話d 靚既女仔唔靚
想踩低人地抬高自己囉
繼續沉碎係自己世界囉
你既人生就係咁架啦[4]

評分好一致

有無臭雞極3

笑撚左

坐車有個廢老見撚住佢 上車9秒9撞鳩開人 衝上車 之後眼甘甘咁望撚住我 想我讓位比佢坐 但又唔開聲wo 我彩佢都有味
我即刻載耳機 打下機 再望下佢梅下梅下個死人樣

但佢陣老人除好撚臭 點撚算

點載耳機

打
不過狗鐵可能斷線

戴先岩

好撚仆街

無限期求水獵素材

公主CARRY

你carry多d

輕度弱智公主

+2C技CARRY

咁遲先應人 岩岩去左打白貓

讓座咪得
再唔係落車

回歸pad未

仲有冇手手腳腳

貼d靚d既得5得

好靚喎

貼牙直

手手腳腳

不了 無人畫

路人邊會有人畫

公主

撚茶晏d極3到聽朝ok?

孖妹拖咁撚耐出垃圾

成個系列都係垃圾

唔撚用技 比3倍都唔屌你啦

仲要開技先3倍

pad 係咪on9
三人協力 我想單人打 kill app
再開返就走左場
我屌你老母 d人唔skip combo 打到2046

點解遲囝仲未bam

又射左250 遲囝

又迫害

蜻子carry緊

識變石

北歐x希臘
一個share水一個木
有哂加珠U橫排7c
咩料

鐵丁無開excel mode咩

鐵丁寶寶

唔cut走下面數字小心俾人笑

推島d石

咩驚黎

我d建停左係2015聖誕

垃圾驚

決定今晚唔推島一晚

有無bb極3

等禾

想當年玩白貓4人協力
我一個人殺晒遲仔 3z 帶土

點殺求教

國服

可惜你已經唔係我認識既機龍黐線佬鐵丁

得番1隻社畜

實力主義教室個男豬

好撚頹
好正

男女豬配音同我睇小説幻想唔同

死撚左俾小丑控制

個陣唔知冰隻角開技打到自己友😑

鴨驚不了

你訓完又起，唔夠1秒又訓低

樓豬打未

男版 咲
乜撚都正負0

開

入

社畜

手手腳腳=.=

好似某個動漫人物

G

咩黎

[A/I] Smash & Magic 協力彈珠GAME

往事只能回味

終於返到屋企 可以發揮返我既實力

收到風鐵丁唔妥我

三圍

係

所以大家唔好再好似哥伯尼發現新大陸咁大驚小怪

維護pad post健全既風氣

要唔妥牙遲先維護到既風氣，我選擇放棄‼️

笑死左

又笑

我殺唔死curry

場場都木印

第一件事就係掃黃先🐔

打埋呢場唔打了

寵物G係度賣淫又點計

係youtube見到有隊solo 11mins就橫掃極3
ja ga

送佢到 KFC

眼訓

等我做卧底收集證據
how much 1q

U FREE

免費俾鐵丁屌

唔同禾極3又要肝白貓

我愛鐵力

冇女主唔撚玩了

鐡丁同鐵力生左個丁力

........................................

唔推島冰有石抽女主

Laugh jor

有

牙jer ot緊牙
me too

我已經準備緊聽日繼續搏殺

收皮啦 浪費公司水電

半ot啦，岩岩係會展走左，頭先放工去左會展幫公司同個寫日本野唔錯嘅女個blogger傾下有冇得合作。
傾完後收到風有人去踢館走左去食花生，點知原來件垃圾企到遠一遠拍住自己食熱狗，仲要老闆娘串到佢亂鳩咁唔知up乜淨係識大大聲鏜係度噓。
跟手上去個垃圾私怨台望一望又係成班童子軍洗版洗到隻野好似贏左咁，真係年紀大唔夠D細路鬥囉

牙遲

牙遲射緊

有矛人重拾242隊興趣牙

有 係咪要用水時架

屌你老母死臭雞

Anal

嗚呀

FOLLOW左

拾仔拍完拖未 入黎SPLATOON

屌你老母又250 第8跳啦

唉，諗住搵個blogger合作幫公司做推廣，攪到又要寫計劃書，計埋成本同業績影響預測，仲橙過作甜故

救我 唔想再推島 岩岩開始第4個島

搵心囝幫手

玩到咁辛苦

小妹鐘意女仔，唔鐘意男仔

撳10次360

我戀愛了

好咸濕❗️

唔係我中2類型

聽日水著直葉開抽

抽咩

老婆

有冇手手腳腳

係人都有

有冇人想做愛

冇左手左腳

我好似有

BTW 你有冇加我FD?

吉左你屎忽架

收

掛左 得左腳 你睇下換唔換到

我都想要左腳

LM

.

冰兩個bb比正皮我

寵物G & 直葉G

屌你老味

閘住反彈無回頭

終於見到牙鐵

今朝以為連登仔9up

我想返屋企呀😭😭😭

有冇csl嘅朋友收唔到信號😭

我用緊 csl (123)
上到網
load 到 pad

頭先沒有服務，而家得一格

你行落街再試下 ?
我公司都收得差
有時要郁一郁先收到

今日有咩做

刷星石沖RANK

推島抽女主

ok

偷圖，扮咩451，明明係433

執左

Yes

公司=屋企

我=你女朋友

又250

放棄白貓啦

牙鐵good ball

抵啦

想用左腳換左手，有無人可以add左先

陳玩係屋企寫report寫到4點，仲面份野預左被bam

好勤力

3點黎我office

好似係

星導都唔洗改好多啫

鐵丁approved🙇

未比 幫你正第3個

收倒風
有大神派r龍

青0

邊位呀

hey e ba

who is e bra 🤣🤣🤣

🤢幾時企位13星

好感動😭

嗨

不了
依家要刷咒15

有冇企位
可開門

仲有幾個鐘就放假❗️

鐵丁冇假放！‼️

慘 ‼️

鐵丁喺高達post好活躍

冇得玩有得up

入去撚狗啫

pad post精神黎

幾時同我部艾比安撚下

冇玩pad都入pad post 9up

又一城有免費ps4玩 好多細路排隊玩 鐵丁幾時排埋一份

片開你18碌牙

唔玩入post有咩問題😡
禾無玩pad 鐵丁又無玩pad

所以請你同我扯

妹妹屋企有PS4

見有隻6星限定11分鐘橫掃極3
我就知道好快會出極4
btw想玩splatoon 2

買機未

上你屋企既話揸你對波好過啦仲玩ps4

鐵丁好鹽濕

邊度有平機買先

又係搵FD子借咪得

大師兄3個月前已經8分鐘橫掃緊啦

抄完都掃唔到-_-

巧悶

有冇C清打極3

有啲咁既事，求link
我見6限個隊轉九宮格屌穿雷達龍

抽唔到

遲囝 攬住我

死撚開 黑氣石

睇完當打完 又1日

我愛少佐

冇咁多隻yo嫁跟唔到

G持我未

十卜

頭先食飯女同事囡囡係到呻，點解宜家最聯變晒黑人，就黎冇晒咸爺丙朗呢D靚仔
我都唔知點答佢好，唔通真係同佢講NEVER GO BACK咩

你都冇
咁邊個有 ?

我

又有杯打

心囝又有飯開

心囝價9折代打
有冇人要

唔戴手套打O唔OK?

岩啊
零龍換yo嫁

車尾燈都見唔到

成12秒 轉珠殘廢隊

爬左頭所以見唔到

lv70花瓶典跟

招代打

代打丁

蕉家人

招能幹的妹妹

tszyin抽到未

唔好問啦

舊剛交的朋友

少佐應徵

我們中出了叛徒

冰個❗️❓

寵

HI

HIHI

hi

仆你個臭街老細宜家先打電話黎話今日翻唔切OFFICE開會，早知今朝先翻黎作REPORT啦屌！

抵啦 冗足成年🤣

有冇無碼版

佢收埋o左

進得

未

進咩

4眼OL無碼

正

一張唔夠 有無多啲

收島風男豬上左神台
遲寶回龜未

神up緊？

禾白貓個名真係叫寵

非也

有團未

有冇人有莊子可以幫我開圖鑑

呢排 HXH 咁撚多字咁多前文後理要跟返
d 畫仲要畫到勁靚勁 detail
富樫自己都應該就快燒機休刊

進得

2ch傳左個故，聽唔聽

想聽

搞到部機好污糟

富奸鐘意打機人人都知
富奸鐘意FF14更加係全隻GAME嘅人都知，基本上個個都知佢個INGAME名係乜
咁早幾個月 FF14新ADDON STROMBLOOD就出
而富奸已經停左刊OVER左1年，唔單止日本個邊D讀者開始出聲，連責任編輯都開始追佢交下本單行本嘅稿，呢個係後話
於事係咁樣樣情況下，成個FF14 SERVER上面D人就諗：出埋STORMBLOOD仲得了，起碼停多年啦咁！
於是成班人就好團結咁話：某某一日唔交下本單行本嘅稿出黎就永世唔同佢組隊等佢冇得玩！邊個夠膽同佢組隊都一樣杯葛埋入BLACKLIST全SERVER都唔同佢地組隊交貿之類。
係咁情況下連同富奸拍開D人都話：唔掂喎青！交稿啦！
於是富奸死死地氣係STORMBLOOD出前盡起晒D稿佢。

題外話：傳其實集英社同富奸已經DEAL好左HUNTER變成掛名周刊連載實際變年刊制
一年畫10-12話同出一本單行本，但連載就比你一次過推晒出黎扮周刊

據英國快報報道，任天堂NS遊戲機自從發售以來，第三方遊戲稀缺，單獨靠第一方有限的遊戲苦苦支撐著發售表，遊戲機銷量失速問題已經日益明顯。而作為競爭對手的索尼和微軟在滿滿的遊戲發售表衝擊下，NS的未來道路漫漫。

呢點我由小學n64講到而家

有冇清用過ctrip book大陸酒店？
如果係大陸係咪都叫信得過

得我睇點都會好過XB，MS都唔知做乜個MARKETING好混亂，XB1 好多GAME都上埋WIN10 MARKET同日開賣

呢個故聽落都幾有娛樂性喎

果然係9up ger

好靚啊

ok 男主待組刷協

仲要D人覺得可信性超高先死，佢又真係係STORMBLOOD出前開翻連載
同埋雖則我冇玩過FF14，但當年我去日服玩FF11時成個SERVER D人又真係日日係度屌富奸

又無得抽

又抽
我代山本多謝你

係度想多謝牙遲😭岩岩好第10跳 有多把素劍換武 開心到跳起左

早腸玩緊FF

賣白貓ac課pad

屌緊富奸？

旅遊台有個post話勁伏

外國嗰啲我知係伏
但想知大陸係咪都係咁

我屌緊早腸

垃圾回收
我出$1

忙左成日 收工❗️

咪走呀你‼️

返去打敢達
88

‼️

tonight yau mo leg

我 你 丁 -1

當禾死架

咪佢叫緊你

而家上psn買 等埋😭

Switch依家銷量跌係因為零件不足令產量極低
歐美日次次補貨都係極速清貨

質同量都
肯出大貨蝕死班炒狗未

澳g任買 不過我等350😡
而家跌到400

達陣返到屋企
留左2份report比鐵丁打

有無清今晚極3

唔好比藉口鐵丁甩底喎
佢今晚打鋼大木

樓下係雞

好彩咁岩係正價個段少少日子買左Switch

SWITCH要用到D RAM同IC好多都要同APPLE換搶貨

原價入手留名

冇

吾開心

內射得唔得

你班25仔😡

咩叫內射

遊戲台班撚屌 一踩主機就起鋼🤣

堆撚屌冇錢打機就學人踩

唔答我

中出呀

有冇清6點7打場極三

太on9 唔想理

我刀係近一兩年先知

純淨霉霉😘

上左連登俾你地污染左

真係中左 多謝真白bb 😘

又咪係雞

有冇極三‼️

近排好熱鬧，我都轉移左9up陣地

掛住你牙

open jor

俾錢我買switch未

都話比張單我😑

pm jor

鐵丁喺高達POST好勇武

Splatoon2又炒

有春用咩

你走數鐵丁咪含硬

根據pad post對你既評價 鐵丁咪即係精都吞埋

相信呢位ching買左隻垃圾驚

下 度度都係3XX

信寵物G一成 鳩都變形

撚識日文😔

矛買ps4
寧願課比大介寶寶

鐵丁有無諗過呢句套返落自己度一樣得

管理員幾時ban遲囝牙

報驚

愈post愈少布

貼pad

好靚

有暈

舉報未

遲仔遲早俾fbi拉

貼下其他驚

不了

貼返正常啲囉

想睇男人

推

pad刀系

露暈 死2個‼️

1. 水樹奈奈
2. 水樹77

3. 酸欠少女

嘩屌

呢個bam得 西同屎眼都見到

真係見到

report左

求代購

粒屎眼分開左

有冇人有左手/打手手腳腳

360度沒死角！SOD、最強VR作品問世！

舉報埋分身
我地係pad 2再見

仲衰
露兩粒屎眼

一齊番高登

啱啱諗緊po唔po呢張
你就po jor

岩岩係地鐵見到白滑正野短裙 樣有90分 忍唔住偷拍 點知禁左2下閃光得(關完又開番)
呢家佢要報驚 點撚算？洗唔洗坐監？

LUNAG仲狼死過我同HEHE

呢張幾撚正

咩名

屎眼都quote

quote埋我條j

Double click已經無左張圖

好快手

up mud9

follow先屌

你班死毒撚挑戰牙連❓

我好鍾意鹿島

玩左咁耐先進到第一隻機械人

睇怕連狗自己J完都唔敢del

邊得閒理呢D小圈子圍爐POST
除非鐵丁REPORT

Repost咗鐵丁

Repost咗e ba

幾有feel

挑你G

終於bam晒

Yes 番joe家了

清泉留名

成日POST D 意淫圖做乜鳩

關你撚事

惡撚到

青令開台未

蓋亞龍是咪唔會自己轉屬

唔會

點跟

見到tszyin漆彈緊

1lv入場比人sm 得閒再打

唔怪得唔同我極三

原來海賊王遲下都會真人化
咁on9.....

入未

禾刀系 索性拎碌地拖油地下呃分

岩先俾個1lv屈機😭

無記錯係咪神無月亞琳 ‼️

扑女 88

閃光神開台未

約左FD子打

屎囝唔同我玩

你d fd有無屌鳩你伏

咁都比你估到‼⁉

一野打爆聖舶龍真係好爽

開台未開台未

有冇極三最新template

食緊心廢珠buff都可以跌7粒連住嘅水珠俾我爆晒傷

d大神轉左打星導😭

閃光咪出咗

挽左成晚漆彈 轉到WINGWING地添

跟唔撚到

青令呢

玩左2個鐘隻手酸痛左成日

齊隊 又當刷左

狙要點用架
玩三文魚次次輪到我揸狙都唔知做緊乜

未買枝狙
通常入街場搵地拖掃地呃分

得隊長一隻

三文魚mode好正
好玩過對戰俾對面屈

連隊長刀矛

又扮

真係冇=.=

開未啊

真係冇

法國有時三色陣要轉9粒都幾難

呢位青第1日挽？

想招手足一齊刷三位一體

同當年jj有得揮
一樣咁淫

邊個黎

上年港姐

我對上一次睇香港小姐係曹敏莉贏

女都生左

連登server down左 慢到似老家

好掛住老家

我愛joe囝
連狗

愛回家未

番去無人 巧寂寞

你拉隊我跟

唔捨得lunag 不了

扯左 有無多啲

想幫你出火

不安

讓一晚比你

ching ho 咸濕

磨牙 性感的南半球

嚇死 睇錯hehe

蛋龍
2241 0455

屌俾人入左

有冇人有左手比隻黎呀

omg

297

獅子開大口

有幾大口啊，297聽日刷10場冰赫拉就有，1場唔使1分鐘

其實無所謂

點解一隻水契雙周龍要搞到咁撚煩=.=

禾又打

緊急返工

鐵丁 加油做埋我果份

打丁

介紹未

今日只可以替鐵丁打氣😭

嬲左你

執左?

係咪應該進第隻木龍？？第隻木龍有7com加乘 但呢隻又好似覺醒好啲同雙屬

原本覺醒點好

好似雙屬好啲 但協力過 攻個隻木龍真係是但轉都好高攻
另外靈央係咪最好繼風神

有SX加珠

新究進勁啲
三圍高啲，覺醒實用啲
好似係

留名
有冇人有多YUNA杖請施捨俾小弟
差4技

唔該晒

蕉FD子
105 846 671

yuna杖都乞 自己打啦

一個7c都屌打另一邊

好難打牙
根本打唔到
打左1條體得1碌

唔係食喇叭咩 仲升技竉

究退左再進啦 唔該晒

早講啦
賣撚哂

打三人d街人會唔會太troll

👀👀👀👀

有冇人金番

想拎石 求carry

Troll到仆街 明明本身有6光加5心
佢係都要開白狗

做乜咁得閒打三一

遲囝我愛你

開技俾笑 唔開又俾人屌 班巨頭好難服侍

我覺得你都好難服待

佢同你講佢係巨頭

屌你老母

究竟有幾多個巨頭
可唔可以列張list出黎俾小薯禾跪拜

1.寵物g

2. Tszyin0617

樓上樓下係狗

母狗

好咸濕

推介咁多位青去日本呢度食女

想問下有冇管理員

呢個係巨乳頭

ok 笑右

傾得pad未

想點傾

有無安答打金番

seed❗️

咩隊

就你

劉？

劉加木明王

收工未⁉

土曜 有冇打錢隊 介紹下

都係換隊長 但成10層，轉都轉死

木嵐龍 小偷 轉到想死

琴晚屌寵物g太激，而家好頭痛

7819 0529
8場

渣架

有冇C清 打土曜 刷下錢

is侮辱

鐵丁😞

Thx

返屋企漆彈

你用個頭鑽佢屎眼

10關好撚痛苦 打幾場算

水天央點解要入暗潛

等金山先打啦

繼到得番幾十萬 要打幾場 用住先

好多寵

SOLO要頂大波先制

係本身窮 繼幾隻都冇晒

有冇C清 打極3

入血唔夠頂？

55

靈央 斷打

得水獵

水獵 斷打

依家先想郁隻抗神機
睇一睇先發現煩撚到咁

臭G神係唔同D

Ming jai

要吸定蜻蛉力量

【本報訊】海關督察的妻女在籃球場打羽毛球時，疑遭籃球友欺負。督察之後赤膊踩場，涉爆粗大罵及毆打籃球友。督察否認襲擊，他辯稱警誡口供是受壓迫下錄取，又指落口供的警員不專心，與女同事談論某法官的兒子是偷警員制服的「神偷」。警員否認講是非，但督察原來偷偷錄下落口供的過程，當庭播放該段對話，警員仍矢口否認，不停重複答「唔同意」及「唔知道」。

狗咬狗

屌訓撚著左冇打超金

抵

25石 all in好滾動

咁多阿西仲打超金

十卜白貓

屌 唔夠素武換專

宜家抽

一抽

禾代遲仔屌你屎忽

遲囝仲未抽到？

yes

你已經死了

垃圾

準備好了

仲要讓一隻，點跟

打錯，讓一邊隊長先岩

鬥快搶企位‼️

打唔打極3

你就好

5%電夠唔夠打

唔夠
咁我搵FD子打啦

有fd玩

屌穿少佐屎忽‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️

禾比你屌

新手留名

閃光G係邊

比我屌緊

一G

矛干將大哥用火果件都得

火同暗嗰隻實得

想問下點陣孖波係打25定50體金矅

打4體FF

下?

上

係咪打 同我打 我差幾粒搵唔到人 屌奶星

狗都唔屌

又hey 0 新手

咁係咪打

點打法完全唔知

秒秒秒秒秒秒秒 完

閃光咪認真答咗你

🤤唔想打零件 信件仲有好多297
有冇好心巴打加id一個月後可用297換
336242094

我只係睇到你好迷茫
就答你打最上面嗰關

屌運吉既 又唔同我打

唔同g打

禾打

ok 乜隊 矛劉

水射架啦
劉乜鬼

++++

開未呀

開左 come

劉唔勁咩

勁過立囝契

再黎 岩岩冇位

蜻蛉力量

夠皮

9點開台

咩都抽

有冇寶玉企位

ching0 is g

日日都有

嬲

祝你抽唔撚到

有咩抽

calling tszyin 我中埋你果份
岩岩一跳 女主+星虹

你屌咩 見住你掛光e王

有冇人要打NOAH DRAGON???

想報名

陳日我中左啦

屌你老母牙

漆彈未

多謝遲仔 齊曬

十卜牙遲

白貓POST留名

屌晒你地老母

揀蛋令

On9=.=

有冇CHING尤格綁破吸++

難啲喎

有無安答打一set機龍

我愛孖妹！

雙隊長啦

收聲啦臭雞😤😤

靈央隊
靈央 兩隻黑狗 一木龍 一玄武
有隻石田 應唔應該放佢入去換走黑狗
石田招技有埋心珠 好似有啲用 ？

係 可以玩5心

聽日仲打唔打多兩set

抽唔到cloud

大介好野上次抽up個隻影都今次一車車咁出

咁快抽完

3日都唔爆post 你話笑死唔笑死

邊似大神4位數石

想問點解膠無8bit？

有無人企加／比我企加

中曬cloud以外嘅鑽-.-

明明d蛋就任揀

你係雞

幫我抽

有無人企加

企

禾

岩岩見到朱凱迪係凱都買飛

遲囝

有無加蛋企

好過份

成日post cp

射咗

神話要訓教 我咪POST啲圖出黎比佢打個丁 好訓啲

跪求泡狐剛爪

岩岩係街角撞到一年前表白過既男神（遲囝）
明明成年冇講過野
佢竟然仲記得我
仲問我近況
仲約好一齊食飯

真係好撚開心
個心真係要彈出黎
個刻既心情真係一世都唔會忘記
開心到頭都痛埋
仲要係好撚痛
而家已經痛左5分鐘

想問下食止痛藥有冇用

人地就射加

我就慢慢大花火刷加

買未

打加蛋打到好頹

刷依d最易訓著

同一關你地刷咗五年都未訓着啦

有大神送火水木機神兵比我未

用埋d垃圾換

講到自己唔係咁

抽到3297勁唔勁？

圖鑑

勁
對奶

都冇得揸

有無人企蛋龍

有呀 我企緊

點企

水射(死神大炮） 4魚

冇括號入面 d 野

i mean 開圖鑑

請問這裡有沒有管理員

pad有愛

佢話緊你係死毒撚冇FD子
可憐你炸

做咩講出黎

好後悔更新左連登
廣告block唔到
又慢左

香 港 天 文 台 宣 布 預 計 在 今 天 （ 7 月 23 日 ） 上 午 9 時
20 分 或 以 前 發 出 八 號 熱 帶 氣 旋 警 告 信 號 ， 本 港 風 勢
將 會 加 強 。

返工

8號風球最好留係屋企轉珠

收皮啦

屌你老母臭閪

天文台係假期果斷發出更高信號

我個日曆係無紅色

有冇bb打金番

box矛位

有無極3早場

靈央斷打

Ok開

又抽到

我叫佢開咋 我都無隻野 所以唔入

佢都無諗住開架啦

巨頭又撚小薯

巨頭係咪大哂呀

有無b組巴打幫無射下蛋龍 171 466 793

十卜一囝

加蛋企位 錢印繼光大炮
3594 3595 or 自入

個風好廢

好消息
聽日正常工作

咁今日點算

‼

唔企住

屌你老母臭閪無得返工

仲有冇人企

諗起聽朝橫風橫雨你地要返工就想笑

錢印繼光大炮呀

認真問
新嗰隻木屬鑽蛋有冇用

拎嚟賣

一直都係公司

火轉木我用木劍已經得

公司係最安全嘅地方

咁呢隻會跌加珠嘅
同埋佢招覺都過得去嘅

有冇蛋龍企

好賤

換左把槍 場場過千分

知唔知幾rank有新一把地拖出

我8lv咋

liv dog is rubbish

有電話

7定8就有